有冇人食過花生醬Skippy 雪糕

好唔好食

好似有雪條同甜筒
有冇人食過覺得點

食過雪條。 7/10

值唔值嗰個價錢

貪新鮮食過一次，質地偏沙又好快融
試一次就夠

食開H記花生醬雪糕批

即係邊隻

你食雪條定係甜筒

日版雪條好撚正 韓版垃圾

邊個食過
快啲落嚟評論下

香港嗰隻係邊隻

不如講埋
邊隻味最好食

食過一次朱古力脆片雪條，甜撚到似焦糖多過花生醬。想要好濃郁嘅花生醬味可以慳番錢，個次仲要買左一盒，食左一啖已經唔想食。

士多啤梨同焦糖脆餅無得輸

雪糕唔夠雪條好食

好撚好食

雪條好食啲
但我覺得佢甜大過花生味

Thanks巴打

諗住今晚買黎食